# Teste API
O Teste foi construído em JAVA, o IDE eclipse, utilizando cucumber e testeNg e para realizar as requisições foi utilizado RestAssured

## Necessário para execução
JDK 1.8
Maven 3.6.3

## Como Executar
Executar a classe APITest localizada em /DesfaioAPI/src/test/java/Yaman/DesfaioAPI/APITest.java